［全世界入］ 大家一齊 和你like

相信好多連登仔同我都一樣
屋企個堆廢老唔係淺藍就深藍
對於區議會選舉結果好唔滿意
但大家都有眼見暫時各區嘅新任區議員都好落力做地區工作
起碼新年又派月曆..利是封
又周圍擺檔和你寫揮春
有d重已經開始組團香港一日遊
但係未必個個都會咁啱經過到街站

而大家都知新任依班區議員好多都有自己fb page
佢哋都會密密咁upload返做過咩地區事務
有咩活動預告等等

而fb都已經變哂中年人都玩嘅產物
所以請各位幫幫你嘅屋企人
同佢哋like返你個區嘅區議員
等佢哋知道唔係民賤聯工賊會先係好野
依班新上任嘅都係有心有力
佢哋係一班真係為街坊服務嘅議員

而各位區議員都唔好懶
做咗d乜都記得一定要話比大家知
等大家知道你哋係有做野好關心地區

慢慢改變佢哋對香港新一代嘅睇法
重可以為黎緊立法會選舉做下準備

各位連登仔
咁簡單嘅嘢你唔係做唔到呀嘛

一齊幫屋企人
和你like

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10
十連無難度